(AFP/BELGA) = La Chine, touchée par une mystérieuse pneumonie, a recensé <START:date> mardi <END> 77 nouveaux cas, au moment où de nombreux autres pays d'Asie renforcent leurs contrôles face à la propagation du virus qui a déjà fait quatre morts. Un total de 291 cas ont été confirmés et 922 patients sont en observation, a annoncé dans un communiqué la Commission nationale de la Santé. La maladie aurait déjà fait 4 morts, selon les autorités chinoises. En <START:location> Australie <END> , un homme suspecté d'être infecté a été placé en quarantaine.
